增加刷首抽中大獎富二代方法

做件好事先好去死呀屌你個閪

【江爸爸求肝】肝衰竭再惡化需要駁呼吸機 未來一至兩天為關鍵

屌你老母你唔撚走去捐？

我唔洗重刷